人大左真係唔好睇動畫 我老細睇完工作細胞痴左線

是咁的
今日我如常9點返公司
正當我食緊早餐既時候，老細個秘書CALL曬全公司既人去開會
咁我拿拿聲咬埋個包就入去，入到去老細咩都冇講只係播工作細胞第12集
雖然唔知老細又痴左咩線，但既然播動畫就當輕鬆下

播完之後，老細問我地：你地明白我想講咩未？
我呆左呆望左望身邊既同事 搖搖頭咁畀返個問題老細
點知佢就痴左線

佢話故事入面既細胞為左工作仆心仆命，你地班廢柴又為公司做左D咩？
佢將細胞比喻成員工，身體比喻成公司 呢下我終於知道發生咩事
：故事入面既紅血球即使落雪，冇其他同事返工同係會死既環境都努力工作
你地呢？打個風就話返唔到工，地鐵壞左就遲幾個鐘先返 公司好似故事咁 玩完啦！

佢見我地反駁唔到佢就繼續講落去
：我唔要求你地24小時都工作，但你地為公司付出過D咩？ 有冇熱誠啊？ 有冇自豪啊？
日日就想準時收工，身體（公司）同細胞（員工）係同生同體架！ 你地有冇危機意識架？
假如遇到細菌（問題），我地玩完啦！！ 少少責任心都冇

由今日開始，為左身體（公司）既健康，我要求你地每日OT 3個鐘
聽到呢度 有個同事開口問：咁有冇得補水？
老細聽到之後一疊文件車落個同時度大喊：細胞有冇出糧啊！佢地係唔係為錢而工作啊！！
見到個同事冇再開口 佢就繼續講：我唔希望身體（公司）發生捐血（辭職）既問題，
如果有細胞要離開呢個身體，我唔會畀佢好過！ 散會！

就係咁 我地BLACK過工作細胞BLACK既日子就開始左，我估唔到一套動畫就毀左我地一生，
在此，我希望各位年紀大既人唔好再睇動畫，因為後果真係好恐怖

有是咁的
6/10

老細再次證明番工應該24小時做到隻狗咁。

重作啦 唔好笑

=,=

24小時工作根本無OT

今日玩成點

1/10

一拳一隻BBA

咁BBA 宣家點身體健健嗎

動物台桐人俾我一下收左皮

桐人未輸過=.=有冇睇刀劍ga

有

未輸過又點 救人慢到死 仲要順手構女 老婆變左公廁都唔知

我鍾意西莉卡

西莉卡同直葉似 桐狗為左溝女真係咩都講得出

垃圾駁唔到我
選擇性失明

特登輸 點同
我大桐人要入虛擬世界屌閪

所以唔要求24小時工作 咁就有OT

幾好睇

THX

尷尬😅

too long

thx

加油

比你老闆睇工作細胞black

細胞要更努力工作改變身體環境

我仲以為你老細睇完太鍾意血小板口頭禪變左:「呀囉呢, 呀囉呢。」

痴線佬既心思唔係常人捉摸得到

下次努力

好尷尬

好

頂 上到熱門 冇睇過工作細胞唔會覺得好笑架喎

你問返佢如果唔係管理層on9做錯嘢(令血壓上升)，班紅血球洗咁慘

有睇都吳國=.=

睇黎我要努力多d

扮咩尷尬呀，擺明好有趣啦

你同返你老細講
雖然D細胞唔做野個人會死
但你同D同事唔做野你地唔會死 係公司同老闆死啫

寫篇刀劍既 我G持

幾好笑
作到個老細勁on9

呢幾日﹐魔法少女小圓出左街冇幾耐

我呀爸呀媽變哂

呀爸﹐一見我打機
用條藤條打我﹐打我
鬧﹕「同我去做功課。」

佢見我上youtube睇片
呀爸攞支棍﹐嘔我
一路打﹕「同我去温書﹐做功課」

見我睇咸片﹐就用把刀
斬我咁滯

呀媽話﹕「如果你想對付呀爸呢個暴力狂魔鬼
就要你努力讀書﹐係2019Dse﹐攞35分返黎
如果唔係﹐我當生少你啦。同我温書。」

要求腰斬魔法少女小圓

斬埋刀劍就岩

啲動漫毒撚真係痴線就真 , 我指樓豬

桐人溝女食評

Ok la